一人一個同朋友絕交既經歷

大家又有冇同朋友絕交既經歷講下

做狗，本來都唔搵佢，社會運動之後佢無端端搵我

你呢個朋友都好極品吓

所以都冇聯絡了

樓主個前朋友好撚賤格
佢講就得，人地講就厭人煩
根本只要聽 唔洗俾任何comment其實就已經足夠
不過早啲認清依啲朋友係好事

有同樓主相同ge 經歷。。。
佢成日同我呻生活所有唔順心ge 事。。
嗰陣我媽cancer 入院壓力好大，揾佢傾，傾唔夠三句就話我當佢係"感情垃圾桶"。。。

你仲有冇同呢個朋友聯絡

做保險

呢庭人會自動降格到「純粹識、叫得出名」
既人既level

絕交就未到
你搵我幫手咪敷衍吓你

同樓主差唔多
前排好唔開心 言談間feel到佢唔想再聽我呻
就打算停呢個topic
然後佢online又offline但無覆我
隔咗幾個鐘先hea覆我
佢平時係秒回嘅人嚟
不過我仲未同佢絕交
只係自己忍住

有時候認真既話題我自己反而會覆得慢少少，唔係唔想理呢個朋友既唔開心野，而係唔知回咩會令佢舒服d要諗一諗先

細個同班fd踢波...
有個fd臨門射失搞到場波輸咗...
我嬲得滯喺更衣室用碌9打咗佢一下....
最後佢同我絕交, 冇再同我地踢波

係，看清左之後就無再理過佢
不過畢業出黎做左幾年，諗起都有少少掛住
前排係有揾番佢問下近況，
雖然無話絕交但已經番唔到轉頭好似以前咁frd...

但係佢係hea覆
唔會再搵佢傾

約咗佢一齊食飯慶祝生日
嗰陣啱啱爆第二定第三波疫情, 佢喺英國返嚟
咁返到嚟要隔離, 所以唔可以食正日
咁我問佢點算, 係咪要隔離所以食唔到
跟住佢話係, 咁我跟口講咗句"早講嘛, 咁我可以再安排吓"
跟住佢就發曬脾氣屌我老母, 話我唔係佢priority所以冇同我講仲要block埋我
想同你慶祝諗住幫你諗計仲要俾你屌
真係唔好同啲濕鳩港女做朋友
利申 佢唔道歉我唔會再搵佢, 如果佢成世唔道歉我恨不得佢死, 之前好多次都係佢無啦啦鳩發脾氣最後係我搵返佢

嘩 咁嘅
伯母安好嗎

乜你咁毒

咁啲嘢係積埋積埋嘅

所以唔係淨係呢單嘢所以想佢死

我個朋友誤會咗我係鍾意佢
但我同佢都係男人
之後我就同佢冇再聯絡了

阿希

借左朋友部vw揸
撞左落部法拉利到

你做左D咩誤會左

佢條仔做黑警
平時講到自己幾愛護動物
我哋喺whatsapp group係咁share啲貓貓狗狗中咗TG嘅新聞出嚟佢都冇講過一句嘢
之後大家直接講到明 問佢立場
佢話條仔唔係黑警
好珍惜我哋乜乜柒柒

然後我就quit咗group
本身呢個fd係對我好撚好
見親面都要痴住我
之後成個group成8、9條友都同佢割咗

好多呢啲人架

話想上佢屋企健身

我依家知道，原來大家都有呢個經歷

其實冇咩問題，解釋返應該冇事

你有冇解釋返？
咁樣斷聯絡水洗唔清喎

有冇啜鳩經歷share

然後就沒然後了

中學比兩個frd 爆左巨商個ac

前排同個女仔朋友傾計
咁啱我失戀 咁揾佢呻啦
佢叫我唔好執著拍拖啦
聽完呢句我都炆炆地架 咁又無屌尻佢 只係哦啦
過左一個星期 到佢同我呻 話佢係交友app 識左幾個男仔
有一個同佢拍左拖 但拍左兩個星期發現條仔出軌之後緊係分手啦
我就同返佢講 唔好咁執著拍拖啦
佢屌尻返我
Block 撚埋我

個朋友都廿六啦 最近食返中同 個中同仲要食第十手

講到感情台咁

識咗五年，唔知點解佢舊年係支持警察嗰派，跟住因立場問題直接絕交

主動撩我打機 打得廢又屌柒我 cls

我都試過
whatsapp永遠都係佢講自己野
我每次都好有心機聽同覆佢
但我到我講番自己野 佢就淨係用emoji hea9我
再試多幾次都係咁 之後仲直情已讀不回我算
隔多排搵番我 當無事發生又繼續係度講自己啲野
成段關係永遠都係得我顧佢感受
佢就一直淨係諗自己

大佬你咁問又唔解釋 我係fd都唔想理你啦

做傳銷

同樓主類似經歷，佢要我陪佢我即到，到我要佢陪我，條友答我：其實我同你唔係好fd

真心咁講野？

有人唔做
走去做狗
898

可能佢hehe

港豬

狗，狗仔

你係咪太毒呀

屌你字都懶得打幾隻
同埋人地可能唔鍾意其他人上佢屋企呢
你就打個「！」

之前ex出過軌 有個fd成日提我ex個第三者依家幾好，新搵男朋友幾好 每次聽到我都好尷尬 好難比反應 就直接唔再見面算

上年八月出面打生打死仲飲starbucks食藍店

做狗
十幾年朋友就冇左。唔知點面對佢

屌有啲似我
我有個新識嘅朋友成日話一齊街健
但去到成日借頭借路摸我手臂同胸
宜家仲話搬咗出嚟自己住問我上唔上去做占

想拉你湊數

有異性無人性，曾經嘅好兄弟
溝咗女之後，全部活動都唔再出席
最後我嬲得滯踢咗佢出group
之後無再聯絡

咁係你煩膠 叫完你又唔去,仲要覆人話嘔心

佢過界!

收皮啦死基佬

其實呢個case你要有返相關經歷既朋友
先認真同你傾到
如果唔係都係同你講埋d行野
我都搵唔到

或者想套料 防狗之心不可無

一齊去旅行
乜都彈一餐.. 去完旅行大家無聯絡

做層壓式仲要sell朋友同問人借場俾佢練點用佢啲產品

係咪吉親佢流血嬲你呀

成日遲到老馮要人等，又唔覺有問題。

夠你毒？

你個fd話佢處理販毒已經好俾面

你唔當人朋友

做狗 十幾年fd都即刻絕
仲要拉哂成班中同一齊同佢絕交
留名等佢下年結婚無人去

你咁衰架

之前做手術 條友黎探都冇探過
反而冇話去到好好朋友程度既都黎曬
不聞不問 嘥鳩氣

現實係大把人係咁

仲洗乜面對

無叫懶撚醒

唔小心摸左佢龜頭

咁似試當真條片

佢中文1咗唔好怪佢

我有個都係
平時有咩事wts問佢嘢佢都已讀不回但追女仔又問我點追
過左半年佢pt做保險 隔幾日就wts懶熱情問我點 又係咁想逢星期五r我上佢公司玩活動 其實係想迫我入佢team

唔同你慶祝生日就un4
問你咩事仲要BLOCK 埋

我覺得應該你個FD 上黎而唔係你喎

你個fd做乜鳩

冇必要咁做啦

佢係想繼續frd就靜靜地算啦，打電話黎講d咁野用意係咩
似係佢曲線求絕交

有啲人就係咁 完全唔撚識待人處事
交朋友完全睇心情
真心抵個啲人冇朋友

你咁chur住人

好多野唔一定要對等嘅。 計較付出嘅人，永遠都係自己受苦。

我就完全唔付出，輕鬆好多。

同 做狗/狗乸 繼續有聯絡甚至gathering
覺得我咒人黑警死全族係泯滅人性
口講支持運動但覺得大三罷太激進阻到佢返工

太多仆街嘢不能盡錄

利申 由2019年6月開始已經慢慢喪失8成朋友

有啲仲仆街唔係睇心情 以前中學識個朋友同佢幾friend 嗰陣時大家都冇咩朋友所以玩得埋

跟住之後佢好主動識其他friend 個圈子擴大左 就睬你都廢事 嫌我社交圈子唔大 同想喺佢啲friend面前威 成日對我西口西面

一樣，上去又話開party 飲酒咁
R 唔到入team 就係到sell 我買保險

Btw 保誠？

講得好啱冇永遠既朋友
因為你唔知幾時你地之間既緣份已盡
如果真係做得好耐好耐既朋友
一係就係大家都明白付出同體諒
一係就係已經接受同習慣咗佢既所有缺點

我覺得係溝通上出現問題 會唔會係因為你text message 然係佢get錯你意思

其實我會明佢冇得慶祝+生日要隔離自己心情都差
但係我會覺得唔可以咁樣發洩落我度
始終我都只係想諗alternative去幫佢慶祝
點知換嚟嘅係俾佢unfriend

有d似我同我朋友 但我冇絕交
永遠佢搵我呻 我都會聽佢講 比意見
到我搵佢 講左兩句 佢就轉話題
以後我都冇再講過自己嘢

算啦，人大左你就會發現家人先係最重要，真心朋友一兩個就夠，咩朋友果啲只係你人生入面嘅過客。將你嘅人生拉長嘅話到時啲所謂朋友都唔知死左未

本身fd到啲人以為我哋gay
上年喺咁叫佢去遊行
但佢最尾乜都冇做
又講堆懶係中立嘅廢
屌完佢之後就冇再聯絡

做得好
其實呢d人係真係蠢到信條仔唔係黑警定自我安慰緊

猜一個職業

可能啦 但係點都唔會係咁樣話我唔係priority
講緊真係好friend, 係異性friend但係會講love you嗰種(姐係根本好似同性咁)
呢句真係好hurt

我覺得如果佢覺得offended可以屌我話我唔好咁樣講嘢 佢自己都已經好傷心
但係唔會係講呢句

冇同人絕過交

實情係冇人同我玩

怒沖沖
恨綿綿
淡淡然

你都幾撚on9
發你脾氣 你就恨不得人地去死
朋友喎

會唔會真係唔得閒
有冇單獨約人出黎食飯?

係咪嬲你收緊佢做兵咁

好奇一問佢係咪冇讀過u?

其實我都好掛住你
當年係我太戇鳩，不如當粉筆字抹左佢啦

有私下搵過
同埋係持續咗一年嘅事
早一個月都係約唔到佢
（根本就無心出啦…）

同一對情侶曾經好friend, 結果借左皮幾野比人走數, 從此絕左交

當比佢地做帛金 快撚d死 屌

接收得太多呢啲傾訴好容易會有depression傾向，唔好聽得太上心

之前轉工去咗個朋友公司度做

初頭都相安無事，隔咗幾年之後就同我講我好幫得公司，轉頭同其他同事講話我廢、又話我垃圾，好似怕我坐佢個位。

成日喺班朋友面前講而家個女朋友係牛，佢騎牛搵馬，搵到過好會飛咗佢。

私底下同另一個女仔約我女朋友出去食飯，食食下可以叫我女朋友同我分手。

最後俾我知道，噪咗一鑊，永不相見

你可以扑埋個女同學

14年928對方係藍絲，即絕

聽落好曖昧，女人話唔駛你理=要你主動理佢
女人話唔理你=要你主動理佢
女人真係唔理你=真係唔理了

事出必有因你唔諗下點解佢話你”獨家村叫你都唔會去”?

會唔會你之前成日推佢
講真做搞手,前幾次下下比人拒絕
久而久之有飯局都唔會敢再問你

啜鳩定絕交呀你地

你on9先

做得好 以其人之道還治其人之身

中學玩開果幾個朋友
有次有公司想搵我簽約 即係打機果啲賣身約 咁我第一次咩都唔知驚比人呃咪send上群比佢地分析下
點知得一個人應我 仲淨係講人一世物一世乜都試下咁
其他人之後講番話完全無睇過份約
同時間send埋比其他大學fd睇
佢地唔清楚咪答番唔清楚 但大部分都好仔細同我分析合約內容 佢地有朋友做呢啲做呢行就問埋佢地咁
即刻覺得好感動 因為果份約一定係人生轉捩點
果陣諗點解喺我咁迷惘果陣我所認為嘅朋友好似don’t give a shit 咁
跟住之後我咩都唔想同班中同講
出來玩我都覺得好悶咁
成日想番屋企打機
慢慢就無再搵我出去

嗯嗯係喎

屌你老母諗住放底下啲嘢，又要同啲三九唔識七嘅人解釋咁多

柒咗你就收摺埋啦，跌落地都要楋翻揸沙咪你依啲囉

收皮啦屌你老母

其實聽人講心事係咪真係咁難

瘋了 都已經瘋了

你個fd都好自私

旁觀者講中咗又接受唔到

男同事，我未同女朋友分手時都叫正常交友。一知我分手就chur我做乜唔覆機，又話做乜唔放佢ig
心諗，我女朋友都唔會咁，更何況一個男同事？
唔介意gay但唔好gay我

咪搞我

吓
我洗唔洗講埋近十年發生嘅嘢比你分析下誰對誰錯屌你老尾你啲柒頭真係多撚餘

識左十幾年既朋友
14年企到好前，又搞活動又苦行
19年去美國讀書，運動咁耐無出聲
係美國識左個護旗手大陸妹，返黎話要同佢結婚
之後我同左佢絕交

如果佢唔係結婚會建議佢中出即飛

經常性出現就唔會係誤會

屌屌貢 成個細老仔咁

佢就可能因為唔識安慰人hurt到你
你就係特登講同樣說話報仇心態

抵block

我啲fd全部都唔覆whatsapp
但一叫就出到嚟

真咁撚大仇口咪話係朋友啦

大把呢啲人
根本由頭到尾都冇諗過叫你去
純粹想曬自己啲嘢比你睇

佢之後有冇搵你

樓主唔中意聽真話

呢啲真係最戇鳩
唔搵就嬲

仲搵返佢 on99

約我食我餐生日飯
一早講咗間餐廳好多人排
佢唔使返工就叫佢早少少到
嗰日睇住佢fb不停去做送禮勤
到我收咗工去到間餐廳佢都仲有半個鐘先到
我話咁求其搵其他餐廳食
佢居然屌我老母

我話返佢咁講好錯
佢上網圍爐同其他fd講到好委屈
話不嬲都成日都屌人老母
之後無撚再聯絡

幾時可以上你！

我都試過

分手

其實真話就係人係心入裡都知，有好多時候有人搵你傾訴係真係想講only 如果你覺得呢d說話係任何時候都適用，只可以話你一係就冇朋友一係就完全唔識做人

唔記得你朋友話你串串貢成個細路咁

藍
正弱智仔
自撚私

中學畢業後各散東西
一開始仲keep住有聯絡
後來佢結識咗新圈子就無緣無故被絕交

其實🙂呢個符號好撚煩 人地話鳩你 你唔鋸咪反駁囉 又要喺到🙂 之後又發晦氣話:你啱
咁你要人點覆姐 唔通氹返你咩唔中意咪直接講囉 成個死港女咁

前兩日借左架車比個FD揸
佢P牌仔黎 佢話啱啱考到個牌想揸架車同女神出去遊車河
我見佢咁開心就應承左佢啦
點知個日下晝收到佢電話
佢話入錯倒車油門 一下撞爆左架法拉利同瑪莎
我而家比保險公司追緊成百萬要我賠錢
我應唔應該同佢絕交好?

人大個左唔會講出口話絕交 唔啱嘅只會係大家嘅圈子入面慢慢消失 所有message 變曬只有藍tick

我係你就會forward哂佢啲喊既錄音比人
之後block撚左佢

you’re right

之前有朋友成日問我借錢，我以為佢急，次次都借，佢通常都係會遲嘅，但都總算還。
有次同佢傾開傾，先知其實佢本身搵好多，一個月四五萬，借我錢係因為自己啲錢攞晒嚟炒股，間唔使又會賭下波，我心裡暗屌，講到自己無錢交租咁。
本來都算，點知到我上年社會運動時無錢，手頭上有job但未到期出糧，我問返佢借，都係一萬左右周轉，點知佢即刻落閘，叫我搵份part time做住先，我心即下沉咗一截，由個次開始佢就無咗問我借錢。最後問埋其他frd, 先知佢一直有問不同人借，好多frd都已經落晒閘，係得我仲肯借畀佢⋯⋯⋯⋯

我地仲係朋友，不過心裡已經對佢無咗信任了，好可惜

你太上心啦
同得你熟 玩得咁fd 就一定會唔得你一個fd
反而你當晒佢係你嘅全部
待遇有差別就呷晒醋
退一步諗下就知你太上心

以前個中同 同佢無所不談，但佢做左狗，反送中個陣佢岩岩係狗校畢業，叫佢唔撈佢唔聽，最後unfollow佢，冇搵大家

似係你太上心 發現冇左你ig人地都應該真係當你frd
不過你就小氣嬲鳩人

去旅行係友誼嘅試金石

喺個耶閪面前講粗口

笑撚死

咁就咪當人朋友啦 一直都積怨咁深又扮冇野

典型歇斯底里女
自己鐘意FF當真
講極都唔信其他人，剩信自己FF

做得好 之前識d狗個個都話自己唔係黑警
冇份打乜乜柒柒
冇份阻止已經係同流合污

咁你唔講哂成件事 撚知邊個啱邊個錯咩
肯得閒分享吓自己做緊咩比你咪算好囉 吓吓疾鳩人
睇落就似係成日話人唔叫唔叫 叫完又推鳩人嗰啲 你個frd先會咁屌你啦 話你低能仔真係無講錯

有d人係咁 永遠諗自己
絕左都唔洗可惜

物以類聚

開口埋口叫雞揼邪骨

頂 我同你經歷差唔多
不過我係比人un嗰個
又係話覺得自己一廂情願當我frd
大佬啊咁我都有其他frd 都有其他野做 又唔係成日覆wtsapp
冇啦啦咁樣block7人好小學雞
仲踢我出group

躝啦五毛狗

你接受到 以後只有你付出
佢唔會為段友誼付出
你咪可以繼續忍囉

真 唔知以為中學生上連登

唔係自己
小學2個女仔一齊玩得好CLOSE
連升中都想同一間 但係其中一個係BAND 1水平, 另一個BAND 3-4左右
最後唔理所有人反對而升左BAND3學校

但係一升左中, 唔同班就無計傾

你frd 講中左你屌屌貢

個fd屌你屌得幾啱 一睇就知你個人閪

但我都係唔知我究竟做過咩 而令到佢要咁樣對我

又冇擺明絕交嘅
不過就擺明疏遠

以前成日比佢當做陪襯品咁
一同幾個男仔玩或食野一定會拉住我
但自己就同d男仔玩到好開心 根本冇理過我
唔知到底叫我做咩....

加上佢之後因為新識嘅另一個女fd而疏遠左我
所以我都冇再同佢聯絡

後尾畢業之後佢搵返我
話約埋其他之前玩開嗰兩三個男仔出黎食飯敍舊
心諗 隔左咁多年 不如比多次機會大家
出去之後
一樣佢有佢同班仔玩 我有我一個企係側面冇聲出
係其中一個同我同班好多年嘅男仔見我冇講野先同我傾下偈

自此我冇再答應過哩個人嘅所有邀請
就此疏遠左佢 都好憎佢

但係到依家自己仍然抹唔甩比人當綠葉陪襯嘅陰影
好驚比人選擇 比較
唔配得到有人嘅關心同重視
係咪我太執著

對唔住可唔可以約返我

其實可能因為你咁chur既性格人地先唔想覆你
做朋友姐 輕鬆啲啦

嘩，學到嘢
咁話說我個朋友就藍嘅，或者係港豬

咁其實佢都無乜叫我去玩嘅，因為我地係係大group 到約.. 唔知你係咪會私人約㗎呢？
識咗十幾年嚟講，大部分時間都係去另一個朋友A間house / 出去食飯過
咁2020年有個做白衫狗嘅朋友買咗樓，就開始叫人上去佢個度玩 我大部份朋友都無去（whatever 原因， 疫情，政見），唯獨今次嘈個朋友有去
之前仲去幫隻白衫狗搬屋，車嘢去，隻白衫狗寒酸到請佢食pizza 算，佢同我呻。我話你哋好朋友無得咁計

點呀點呀，夠唔夠長盡，資料啱唔啱使？唔夠可以補充多啲
可以請你作出誰是誰非嘅判斷未

冇咩好掛
再見返都唔再係嗰回事

心虛囉
佢或者無篤佢地
但其實未即係都係話 佢可以篤
不過唔篤住姐
為0.1%嘅人 就知係咩人啦

聽下就夠㗎啦
都唔預你俾到意見

我都想知我錯咩

有個外國frd 有次問我扑唔扑野 我拒絕左佢 佢就同我絕左交

表白

咁我都唔識安慰女仔嘛
我都拍過兩次拖仔
人地十次都應該有經驗安慰下男仔掛

我朋友係A
小學果陣
我圍內本身有班FD 唔鍾意同A玩,
但我同A 係FD底, 所以大家都一齊玩啦

之後一齊玩ONLINE GAME, 我圍內FD 送左D勁野比我
佢又唔抵得, 仲走去同人地講叫唔好送比我

之後玩其他野又係, 同人地講唔好比我玩

我果陣真係好撚灰, 人地唔鍾意同你玩, 我都做和事佬 要大家一齊玩
但你就2,3次比我知道番 督番我背脊.......

藍絲後生fd
成日屌我哋搞事
嘈過幾次
最後嗰次爆鳩佢再block
無再聯絡

好典型既女仔反面，你嬲我，我嬲你你嬲我

Hi女學霸？

個句早講⋯出事啦

上年仲當狗係FD

無人覺得條友有問題？樓上巴打都有講佢無睇我打咩，就質疑話朋友有叫，你唔去
唔知以為佢係當事人，解釋咗無叫
又再自己推測
嗱，事出必有因呀，佢唔叫你係因為xxxxx
喂大佬，一個討論區嘅普通主題，普通一兩句回覆放底啲喂咪算，仲要長篇大論講幾十年積落嘅往事唔撚係嘛？

我話佢柒撚咗跌咗落地楋翻揸沙，叫佢收皮都唔得

一個男同事, 本身幾好傾, 有次同佢行美食節, 佢係咁摸手摸腳, 走咗之後block7佢

另一個係女同事, 有次問我借篋去旅行, 還篋時個篋頂部裂開咗, 我行行下先發覺, send msg同佢講, 佢死話唔知, 但係個篋空拎起都feel到佢點會唔知, 叫佢係咁e賠番$300畀我, 佢覆都唔覆 DKLM

That’s why 你個 ex frd 會失戀，因為佢性格好撚閪

佢係食之前嘅兩日都唔講
我咁啱先醒起(始終我唔係當時人, 好難relate到要隔離)
仲要間餐廳係要book(我朋友開, 人情牌打尖)
如果臨時放飛機真係唔係咁好
所以嗰吓先咁樣講

前半PART睇得出你都幾撚煩西

問題在於你覆句嘔心係咩用意先
唔鍾意佢係group send私人嘢大可以直接半講笑咁屌佢
喂又send呢啲，有冇諗過毒撚嘅感受
嘔心呢啲詞語唔係face to face聽到你語氣係點嘅話係好令人反感，單單打打咁

原來係你本身有問題

你食唔到生日飯但係佢屌你老母？我有冇睇錯

係咪覺得你想溝佢
或者本身係想搵佢心儀嘅仔食，搵你攝時間所以一直拖住先

有個朋友第一份工識
大家好啱玩
成日食飯飲野都一齊
佢都好照顧我
好似我阿哥咁
之後同佢一齊係第二度做野
個陣佢升左做阿頭
我個陣細個又唔生性
成日返工遲到射波
佢就屌鳩我串我
個陣為啖氣
覺得大家都咁多年兄弟
駛唔駛咁樣當住咁多人面前屌呀
無做個份工就無再聯絡
諗返都後悔，咁就無左個兄弟
但自己又死要面無再主動搵返佢
都無聯絡6，7年

唔係啦
識咗太多年同埋太熟所以大家都知冇可能

上年我日日係群到send警暴片
隻狗私底下問我可唔可以唔好再放
無理 照日日放 隔左排就自動退埋谷

幾個大中小學朋友grp都有類似
Ig日鳩日tag佢地 好快就停用埋

講到尾 唔係隻狗乸發癲 你老婆咪又係同狗做姐妹
你未又係要痴住老婆同狗食飯

想知我有咩問題

控制狂連朋友都咁

咁你就一早講你話佢嘔心係因為佢上隻狗到啦
乜撚都無 掉低一句嘔心 撚知你噏乜柒咩

佢又唔係無付出嘅
只係佢好似唔係好重視我講嘅嘢咁
我生日佢都好好心機整咗禮物俾我
佢又特登為咗我行咗去郵局兩轉寄聖誕卡俾我
除咗佢唔係一個合格嘅傾訴對象之外 做朋友都幾好

小學同女同學玩唔小心掂到佢對波
諗住大家好熟佢平時又好玩得 又冇即時鬧我
我唔知痴咗邊條線衝口而出講左句
「哇硬過砧板既？」
佢即刻黑面
自此冇再聯絡
到而家都仲好後悔

unfol 的都是狗

睇唔明，唔係你叫佢做嘅咩仲有點解前度要你負責搵朋友照顧

唔係呀巴打
依啲係補充資料，成件事主因都係佢send 幾次相話慶祝，我話佢嘔心，又唔叫然後佢話我屌佢

你睇下資料多，就get唔到重點喇

情侶先會咁

真係on撚柒9唧牙膏咁
畀啲資訊咁撚片面仲要屌返人轉頭

借錢一直唔還
啲藉口多到追成幾個月都未還到 仲要主張唔係唔還(佢有錢可以還得到先追) 佢話係冇時間同冇辦法 最後我話入稟小額錢債 搞到一拍兩散先肯還

小學雞好多都on99咁唔識諗 可能純粹係妒忌冇諗人地感受姐 但睇呢個post就知連啲大人都會唔識諗

至僧呢類人，比我知邊個fd做緊即刻屌柒佢老母unfd所有野同埋要公諸於世

佢都on99個個都話自己無份打，咁打人個d邊度黎唔好同我講係公安，打得最落力個班就係班香港人

乜原來成件事關佢港豬唔港豬事

可能人地忙緊呢

咁你係咪真係太煩先
可能人地都有野煩緊，仲要諗點樣安撫你，個腦真係會爆炸嫁

你覆嘔心係有啲over咗但係狗同港豬唔係人所以唔需要尊重

應該係佢本身對你有啲興趣
但見你碌鳩短過波子就即時冇晒興趣88走人

係呀 我依家相信佢果陣肯定係小學雞心態
不過咁就冇再聯絡LU~

FT

睇左你D回覆
你FD有問題 但你講野態度都好撚有問題

你似係用左情侶既感覺黎看待呢段友情

如果唔關佢港豬事咁你就真係一條傻鳩

照你意思你應該係介意佢上去狗屋同白衫狗fd玩，又唔叫埋你而且仲send相出嚟
你就唔忿氣覆句嘔心單單打打，想屌柒人去玩唔叫你

其實人地聽你既野係花左好多時間心力
可能仲會因為咁忽略平時身邊既人
朋友要互相幫助
佢之前肯秒回係希望幫你渡過低潮期
但如果你個低潮期極長
不斷重複犯錯，人地既意見又唔聽
又或者你做緊既野佢根本原則上不認同
因為係frd先硬撐
過左一段時間佢都會感到好大壓力

唔係話你就係咁既人
不過可以係呢方面諗諗會唔會自己令朋友有壓力

利申：試過大半年每日同個frd秒回到深夜4-5點
想扑野佢無啦啦send msg黎話想死都即停
比另一半瘋狂埋怨
第朝番10點攰到想死都死頂
但最後佢不斷番番去同一個問題而心淡放棄

未試過
因為冇任何人揾過我交心，全部都係好表面嘅朋友

佢話唔關事
咁即係介意佢班fd唔叫佢上去玩？

屌條友好似表述能力有障礙咁，我已經get唔撚到佢係介意個fd港豬定係唔叫佢一齊玩仲屌柒佢

所有黑警既自動斷絕關係

你唔叫咁send比我睇把撚？ 覆你咩好
一兩次就話啫 幾次唔叫都send相我都真係覺得條友幾噁心下

Tag一堆fd tag漏左佢 跟住絕交 但又好返
一路好介意我笑佢但唔出聲 最後一次過爆 絕交左
同第個慶生 個fd嬲左我幾個月

佢唔係上白衫狗到玩呀
所以都唔存在忿唔忿氣

點解我要解釋咁撚多

佢話係個大group度send喎

如果條女喺連登出post
話「男朋友同三個女fd玩埋一齊」
我覺得回應係「護眼post!!」、「今晚4p夜唔夜」

sorry 巴打，因為我真係覺得唔洗打太多朋友background 嘅嘢，全部irrelevant

同埋覺得個位巴打柒完仲要再講「會唔會事出必有因」 依啲行為好柒

wtsapp幅圖單對單架wo

無講過係大group send 喎

人大左有唔同圈子就開始少聯絡

呢個似弱智多過仆街
認你做fd又唔會少舊肉
唔當你係fd都唔使咁老實

根本佢哋就係自撚私加唔當你係fd

正正式式覆番你啦

我同意唔洗打太多BACKGROUND
但你既然選擇講件事出黎SHARE, 就要有一定既INFORMATION比人知件事係點

但事實上, 係依個層面 你可以做得更好

因為要知道啲background先判斷到邊個啱邊個錯囉屌
又唔知佢同邊個玩(狗定女朋友定大家共同朋友)，係咩group(大group定私chat)send出嚟
我咪話你知如果佢係上白衫狗度玩你話嘔心都情有可原
如果佢同自己條女玩唔叫你，但係又send上大group，你覆嘔心係over咗
無頭無尾撚知咩事邊個對錯咩

本身5條友(abc+d我)夾份整野
就到deadline我咪問其他人搞掂未
唔知abc佢地3個圍內傾咗d咩 我同d就比佢地block咗
電話唔聽 msg又唔覆 差在我同d未拍上門搵人
然後件事就不了了之 (被絕交

反而好多時候係 連點解會絕交都唔知

以前有幾個朋友 中一識到中六 一直有keep住contact 突然某日就唔同你講野 唔侵你玩 低聲下氣問佢地咩事又唔講 我即刻quit group

然而 過咗咁多年 我都仲未知道當初發生咩事

由中一識到而家本身好friend成日一齊食飯 上咗大學都仲會約出嚟
佢個人本來就有佢講冇我講咩都覺得自己啱晒 都算啦已經忍咗咁多年
畢業之後日日喺ig po自己返工啲嘢 就連上年社運到而家都一路日日po自己返工第幾日做咗啲咩 出面打生打死罷工罷課佢都平行時空咁繼續返工
btw佢做tvb
所以上年開始無再覆佢任何message了

淨係當樓主係情緒垃圾桶，太過分了

成件事跟本好撚簡單就係
條友「私人」 對話係同一個節日入邊，前後幾日都腥咗去玩嘅相比我

我hea 覆下唔叫？
再腥多幾次咪話好嘔心呀你，仲敢send 嚟

你同部分巴打又話要詳盡資料先判斷到誰是誰非
咪補充返佢個人係點囉，你地將件事簡單複雜化仲話我表述能力有陣礙，定其實你無認真睇哂留言？

你無睇哂都可以理解，但唔好一知半解做無謂推測囉
我從來無要求對錯之分，只係想放底一件事咁解水

條友咪無曬朋友

有冇拎返啲龍鳳鈪

「Hi，仲記唔記得我呀？」「你呢排點呀？仲做緊_______？」「有冇諗過賺被動收入？」

你咁樣咪已經好簡單咁講述成件事囉
根本大家想知只係啲basic information又唔係要你自爆，洗咩講白衫狗又剩

巴打
我第一個回覆都係打咁上下嘅嘢
你睇返就知

我都試過，真係好撚攰，最後仲要俾佢屌返轉頭，即刻心淡

睇撚曬你啲回覆 終於知點解人哋唔叫 真係串串貢成個細路仔咁

感謝巴打
會再做好啲

fd做左保險之後食過幾次飯
發現佢原來食水好深
又sell過我幾次轉mpf (但無理佢)
而家兩年無見過
以前一星期都見兩三日

斷絕不必要溝通

太鐘意同人比較

成日視自己做競爭對手

好恐怖

以為人睇唔出佢地眼紅

我嗰啲係啦

怕悶丫麻

佢都係女仔？

青梅竹馬
她要入共產黨
我說現在美國要制裁黨員了你想清楚喔
而且共產黨做咁多衰野仲入
結果絕交 佢留埋一句
那你就生活在自己的世界里吧

佢會唔會轉頭同人講話你發顛喊，嚇親佢？

唔係話佢一定有

我識人真係會咁笑人

我係佢，會聞返你對踢波腳

你點應佢？

所以聽人心事要考牌兼有錢賺
要平靜咁聽完人心事，唔刺激對方而且畀到意見對方反思係好難
普通人聽到對方呻嘅嘢，感覺到對方價值觀同自己唔同，講說話好易起衝突/無心機聽

你無睇錯，我亦無寫錯

仲要間餐廳係佢死都話要食

！

你兩個係咪有路

同一個識左7年以上嘅女仔表白 都算傾得幾密 俾佢拒絕咗之後 我提出想絕交 早啲放低 早啲企番起身 佢都表示理解 跟住放咗我走 第3個月了

覺得對方無重視過自己就慢慢唔會再搵

呃9我同佢買保險，結果冇frd做。

試過類似，無啦啦唔再覆
攪到我從此人地耐唔覆都有陰影
仆街黎

有個fd中學識到大學
有次出街佢表姐突然話想一齊出
我無所謂 咪當識多個fd
點知個大表姐好似無乜朋友咁 成日黐埋嚟
慢慢開始講佢表妹屋企人壞話
仲擺埋我上枱
癲到打電話嚟開住speaker俾佢屋企人聽
叫我小心啲講嘢
後尾搞到太難睇 無再來往

個故事教訓我
以後我都唔會同朋友嘅屋企人來往
佢哋家事有幾複雜 咩幾代情仇
分分鐘奶屎上身

係咪異性先

佢發現你unfollow唔代表佢重視你大把人勁注重follower人數，少一兩個就係到屌哂老母

身邊frd 搭frd 聽返嚟嘅故仔
隻隻狗都話自己做文職

你年紀好大？
去邊到識八成朋友係藍

朋友做狗 一律唔會理

因為識咗條新女，同前女友絕交，算唔算

咁樣睇落覺得佢都有喺其他地方show 對你嘅重視
唔知佢hea 覆只係嗰次定逢親傾訴都係hea覆
不過一黎有時真係會唔識點覆，二黎有機會佢嗰刻未方便覆（我自己返工都要成日用WhatsApp覆工作嘅野，但唔會有心思覆朋友對話住）
三黎又真係可以睇下你搵佢嘅密度同內容，#303 巴講得幾中，假設如果同一個問題，同一類型事，隔三五兩日同我講一次，真係會覆無可覆

點解係你quit 唔係佢quit ?
其他朋友冇問題? 港豬?

我都有朋友做左水炮車,
又會咁多黑警轉左做文職囉
係相處最多年嘅朋友
好唔捨得佢...但我知道我同佢就黎唔會再見面
同佢講野一年前已經會自動就住黎講, 咁樣根本做唔倒真正朋友

新絕交經歷？ ：放我相上連登

屌到佢射

有的

你又點知係人地小學同學

真係好冇面

有grp frd本身都係隔好耐先見一次面, 幾年前其中一個話轉左做保險後約單獨食飯, 以往係個grp frd幾個人一齊食開, 我講笑問係咪想sell保險然後夾唔到時間冇出, 之後就嬲九咗我

You have us

最憎呢d自私朋友
無可奈何身邊好多都係咁
慢慢唔撚再信朋友 有事都唔搵朋友傾訴

如果個心唔舒服留黎做咩？唔熟之後唔通仲會互幫咩，邊有咁多君子之交

講句我唔撚係gay佬咪搞掂

感情垃圾桶，比我就屌佢老母

比我一定罵爆佢，係咪唔夠成熟

同樓主差唔多
佢失戀喊晒口打畀我，我咩都唔做飛出黎陪佢

我失戀打畀佢，佢話要陪男朋友唔得閒陪我
有咩電話講，不過只可以傾一陣

我：ok bye

男同事？點抽你水？跟著番工點？

擺到明搵你攝時間

鬧就唔會，不過如果你真係當呢個人係朋友，個下一定會有一種心寒同失望既感覺

我第一時間都諗，係未MIND啲人數

你...係阿希

做乜佢要咁做？
本身好憎佢表妹

我諗係佢份人問題者

如果人地真係叫你好多次 你都唔去
咁真係你問題 唔再叫你都好make sense

好多人都唔有新FRD就唔理舊
或者悶就搵

好多人都咁

但我份人係極度心軟
就算到宜家我都只係忍住隔耐啲先覆
到最後都係唔忍心唔覆
覺得自己好垃圾

如果唔夠惡，永遠都係債仔大過債主

讀u多左好多fd
你要接受你識既朋友唔係中學咁小圈子
佢除左你仲有其他朋友
佢同其他人慶生都唔代表唔重視你

後續係

quit想當下想俾佢知我要同妳斷絕關係啦bye9bye
之後大家另起爐灶開咗個新group

年頭其中一個朋友結婚
我哋某啲有份做姊妹 包括嗰個朋友
後來佢冇做到姊妹啦 都冇請佢飲
佢見到我哋成班happy wedding咁樣
就嬲尻block哂我哋所有social media

曲線話俾人知佢朋友講得岩

我試過同對方講，問佢做咩唔覆，
佢周圍唱我小氣，好話佢唔覆
真係咩人都有

討論一個好無聊既話題
另外3個朋友同我唔同意見
其中一個Fd係我開口想講果時係咁打斷我
我完全講唔到野 比佢係咁屌
話我思想似民建聯

果斷冇再同佢聯絡
另外2個朋友依家都仲一齊打緊
而且同屌我果個絕交埋 因為佢講野太難聽

咁多因為做狗而絕交

應該係佢哋父母嗰代有牙齒印
咪搵個女幫手一齊搞人哋

咁你都真係垃圾，佢當你係垃圾桶，你仲當佢係人

你都on9

係我一定fw返佢自己d對話同錄音屌打佢
再同佢講 食撚屎啦你.jpg

嘩，咁惡嘅人地又冇問候你
洗唔洗屌爆人地老母
就咁睇你講嘅野，同嗰位巴打講嘅野吻合bo
下次唔洗唧牙膏方式講野
人地唔知內情，你就起晒鋼屌人地全家咁
其實好失禮

搞錯，咩父母嚟

比著我係你，真係嚇一嚇

我小學時候有個朋友好friend
一齊打機，踢波，上繪畫班
同佢屋企好熟，佢屋企當自己屋企咁
後來我屋企移民
佢有一年暑假飛過嚟探我
開心咗好耐

可惜因為分隔兩地慢慢少聯絡
到後來我返學，見到個好熟悉嘅背影
相隔咗7年，原來佢屋企都移咗民
我地竟然又一次偶遇仲做番同班同學

當時我諗，如果佢係女人
我一定追佢，咁都遇得返真係好好珍惜
但原來得我一個著緊呢段失而復得嘅友誼
我唔知道佢屋企發咗達
發到有自己嘅馬響跑馬地可以拉頭馬果隻
同佢傾計，開口埋口就係講佢d富豪生活
約踢波，佢就要黐埋d有錢仔踢
後來出來做嘢，佢更加係直接消失
最後佢結婚，我都只係響報紙上面
睇新聞話陳奕迅以天價響佢嘅婚禮唱歌
我先知道佢結婚
諗住一場朋友，打個電話向佢道賀
結果佢d工人接電話
話阿乜生而家好忙唔會接無謂人嘅電話

好一句無謂人
失而復得，再得而復失
呢段友誼，響金錢同所謂上流社會面前
根本一毫子都不值！

可能我當刻會呆左唔識嬲，但到之後一定嬲到爆

巴打你呢個直頭好似電視劇咁

依個認真留言？
如果係，佢都好現實下

可能真係你乞人憎先幾個都咁

同佢friend果陣已經成日講大話，已經講到入哂骨，小小事都會講左個大話先，之後大家各有家庭冇見幾年，條撚樣過大海賭輸幾廿萬，搵左好多藉口問我借錢，我當然1蚊都冇借，最後大家冇搵大家

我後來搵番其他小學同學，
問起有無人仲同佢有來往
我仲抱住一線希望，以為係我做錯乜
然後最後一次我，佢，同埋和小學同學三個人響尖東海旁飲啤酒果個小學同學苦笑

人地而家咩人丫，邊得閒理我地？

一句說話，個心好痛

女人=情緒化怪物

我唔知咩係現實
我只知道，細個時候冇金錢觀念
咩人都好，只要係真心做frd就可以係兄弟
但而家先知，原來無做任何嘢
甚至冇交惡，對於可以無咗個兄弟

通常依啲唔分手都唔會理
喊到幾慘都無用
最後辛苦嘅都係做朋友嘅自己

但係最少有五成連燈仔食藍店，睇路

你嗰fd叫安歷卡？

而家寫起佢都有d激動……

你佔有慾都好強下

其實佢藍唔藍都好 你都係好撚閪

你真係好撚核突
係都要拉埋嚟講

係啊 第一下係嚇親
有乜可能家事會搵著外人嚟搞
之後就覺得做細路細都可以話係俾父母利用
但成咗年都甘心樂意去做 個人都唔方正常
即刻斬欖算

依個PO好多人，包括我，都遇過咁嘅人

冇端端唔識你咁

可能佢本身就係咁, 唔關佢有冇錢事.

如果真係為錢而唔理人，即係佢本身唔慌重感情得去邊

同我諗嘅一樣！
有乜可能咁大個人，都做得出？
定真係血海深仇，好似金庸劇咁？

咁仲有冇同佢表妹，即係你個FRD KEEP？

Ok you win.

做朋友最忌
1) 你當佢兄弟佢當你契弟
2) 有錢銀瓜葛
有冇共同話題、興趣反而其次

有啊 同個fd仲好好啊
有咩事都企係我fd嗰邊
識佢在先 況且又識咗咁多年
加上睇得出個表姐嗰家想搞佢
唔會咁易中計

你係未平時好易屌人嗰啲？

打波識，都可以千字文

我諗真係好嬲你窩！

交就冇絕，但上次兩個舊朋友去旅行唔叫我，我同佢哋吵大鑊後友誼原本80分變5-60分

Same

抵你冇朋友

做得好

真 要學識睇開先做到世界仔
但如果對方好唔尊重 會忍唔撚到啖氣
樓上唔算啦 無咁熟唔代表唔尊重

on9仔你個fd真慘

唉小學雞條咁架啦

你朋友是否叫dickson

我好怕依啲人！

用怕嚟形容

暗箭難防！

佢地有冇主動再搵你

係未一開學，第一日就周圍同人冷熟

但揀人嚟熟嗰種？

係咁
好多人都係咁。
冇幾多人肯聽人呻, 怕悶！
依挺人過橋抽板，理得你失戀，定失身

無朋友，點絕交

睇返你d post 似都係你同朋友d政見問題
你覺得佢地港豬 上年對佢地好失望
咁係你言談入面一定會比到佢地感覺你睇佢地唔起
就咁睇你上面個幾段都feel到平時你係點同人相處
🙂 你岩 你鍾意
類似眾人皆醉你獨醒 好有原則 又少少單單打打既感覺 身邊人實唔好受
不過道不同應唔應該不相為謀就睇你決定冇話岩唔岩
唔岩咪唔好覆 自然就會疏遠

同樓主差唔多
本來見佢無咩frd 咪同佢做朋友 果陣覺得依個人都幾好無咩問題啊 我願意同佢交心果隻
點知之後佢居然周圍攞我啲秘密當笑話 又係我鍾意嘅男仔面前亂講我 直到3年之後我先醒 覺得自己好蠢 即刻絕交講byebye

唔使旅行去下camp，平時準備去玩已經睇得出
如果同佢去旅行實死撚緊
又話冇錢，但同第二班fd食最好最貴
成日口講話自己冇朋友，屌收嗲啦

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非什麼大仇

睇邊個多人屌咪知邊個柒撚左跌落地喇返渣沙囉
係你呀 無朋友真係事出必有因

中學嘅時候有一圈子嘅朋友
其中有一位同其他人嘈左
因為唔關我事 所以我都當佢係朋友 幫手同佢講好說話
有一次早會嘅時候check 有冇帶校嬲
我叫嗰條友借俾我 （嗰時校褸一套兩件連埋）
佢話唔得
我前面個同學都幫手勸佢借俾我 ：「幫下你朋友啦」
嗰條友竟然同我講：「乜佢有當我係朋友咩」
我同嗰位同學都o撚左

事後我認清咗佢 完全唔理佢
佢之後漸漸冇晒啲朋友 得閒就過嚟R friend
男人老狗 喺度嗲聲爹氣
到而家幾年 有時候佢dm 我都懶得理佢
總算明白點解當初大家都排擠佢

你外國度，歧視勁唔勁？？

佢中幾咁講？
依啲人十成睇得動漫／電影／劇，睇到上哂腦
正常人點會咁講野

岩岩分左手，曾經係最好既朋友黎

佢都唔至在冇左你地啦 好多黑警又OT錢又茶點費 , 大把名牌買比佢
物質已經蓋過所有野
佢個人生已經同你地唔會再有交集, 連黑白都唔識分

其實都可能係
不過我平時係嗰啲收收埋埋嘅人
去到好頂唔順先一次過爆
所以可能係我期望太高 想佢秒回我
佢做唔到我先咁大反應
可能我都要調整下自己心態

嗰時都中五喇，我自己直覺係覺得佢費事借俾我，比老師發現拉埋佢實落水。佢唔借我都冇咁大反應，佢話冇當我係朋友，我先O撚左

因為好撚多你一樣既人睇D唔睇D..睇撚到後邊未呀?
搵到你推測既「叫過我幾次我都無出既證明未」

多唔多朋友都唔洗同D網友解釋咁多呀

咁千字文屌你咩?

咩事分

依家佢仲多唔多FRIEND
可能大個咗唔同？

雖然我識開啲人，好多大個都仲口多多咁

唔會la
依家一律都係叫條女睇開d
話佢小氣 唔大方 控制狂 連朋友都唔俾見
總之千錯萬錯都係條女錯

可能因為佢低潮期我對佢好上心
到我低潮期佢好似無咁上心咁
同我期望有落差 我先咁大反應
不過巴打你咁講都有令我反思自己咁做會唔會對佢嚟講好大負擔
可能試吓調整下自己心態
多謝你

屌好似同人分手咁

真係唔好意思.. 我地係大GROUP真係無因政見問題嘈過
你指既舊POST 都係自己一D舒發感受.. 但我地從來無係大GROUP到嘈..
邊個黃邊個藍自己都知
舊POST所指幾個人亦都唔係全部成員

覆 「你岩」係因為唔想係件事上邊再嘈...開佢波亦都唔係我選擇.. 唔通好似一啲連登仔要直斥..屌下佢先係一個好處理

我答完句你岩咪無再覆.. 學你講自然疏遠..
如果我上邊回覆令你FEEL到我平時係咁同人相處就得出上述結論.. 咁應該唔係幾準確

又唔係單獨見/過夜 我覺得真係好正常
普通食個飯姐

佢係次次我同佢傾認真野都hea覆
有時都唔係好想搵佢傾

到佢失戀 喊住打俾我 我溫緊考試都同佢傾咗好耐
可能係我付出同佢付出唔一樣 所以我先咁失望
不過可能我都要調整自己心態 唔好咁易就忟憎

想知男人咁做通常係新女叫定自動自覺

朋友走咗

但點解 佢喊曬都會搵你唔理論上都應該有番咁上下感情
點解可以突然間聽到你喊之後cut你線就大家冇聯絡

你係咪因為男朋友問題而喊 可能佢係橫刀奪愛嗰條友？

有啲撚樣你當佢兄弟，佢當你臭雞

初中嗰陣識左兩三個女仔friend
有一日無啦啦比佢地孤立，於是絕左交
後來識左其他frd，一路到大學畢業都仲keep住
睇返佢地一直到高中都仲係好撚霉好撚kam
仲成個小圈子散鳩左就覺得好心涼

每個人抗壓能力都唔同
又唔可以要求好朋友做到自己做到嘅嘢嘅
可能佢真係唔適合做一個聆聽者呢

唔知人哋，我每次都自動自覺

識左幾年既朋友,我叫佢打LOL咁佢答OK我等佢完場 正常人都會等一等
完場後過一兩分鐘佢話開左 嬲撚到我以後無搵佢再打機

有個前朋友係咁放負，我係咁安慰佢，到後來我自己覺得自己好似都消極同負面咗，就慢慢遠離佢，呢啲朋友只係拖累自己，同毒品一樣要避而遠之。

依啲人成日都有
我就係成日做人垃圾桶嗰個
不過我就睇心情既 心情好當聽八掛 心情唔好扮唔得閑

兩個好朋友都係藍

成班朋友食飯
同咗個好朋友私底下講自己暗戀嗰個都會嚟
點知個好朋友唔止食咗餐飯
仲食埋條女

懶清高話自己中立, 屌鳩佢唔認自己藍, 問佢好失禮你咩
跟住佢畀人踢左出group

第一份工出黎做野識左個同事，好快就做左大家最好嘅朋友。係果種去到已經變左家人嘅好朋友。
有咩困難咩唔開心都一定會講。
有時無錢又會互相借黎渡日。
大家都一直支撐住大家。

佢老公係狗，係果啲未開聲已經串撚到仆街果啲狗。
慢慢佢話隻狗唔撚俾家用，原因係隻狗一時話打傷個犯俾人勒索返轉頭，一時話係大陸買樓炒燶左。
之後夫妻感情唔好，我好友係公司識左個有婦之夫🤡
不停分享佢地床事乜乜柒柒，勸佢又唔撚聽，但諗住都算啦條路佢自己揀。結果俾個男人呃左廿幾萬。
上年反送中我地已經係政見上有啲爭執，
佢又係講啲咩點解差佬無啦啦要俾人指住鬧，
又話做咩啲人要打人整爛哂啲野，
話屋企樓下間茶記因為立場俾人杯葛，所以都會去幫襯。
都係果啲啲藍屍思維啦。
後尾漸漸想同佢疏遠，佢腥野黎我都hea應。
最後諗諗下真係好撚頂唔順自己同狗嫂做朋友於是block柒左佢。呢排收到佢張聖誕卡話想和好，想我原諒佢。

身邊有啲朋友話無左一個十幾年好友好可惜，
只係政見唔同啫唔好咁偏激

但我認同樓上有師兄話當果個係你最好嘅朋友時，
你係唔會可以忍受到就住就住傾計果種感覺，
一諗到啲狗所作所為就唔會再可惜呢段友情

好少出文，整左成篇刪除線
sorry

咁佢都幾仆街
應該心底裏唔gur你唔再係鍾意佢
呢啲人賤種到

你想溝人定當人朋友

冇

無朋友何來絕交

呢個又真係好閪
當人係朋友 人哋當你係戇鳩嘅感覺好難受

你個case 好common

十幾年
佢做狗
完

好似攝時間,但知你unfollow 又好似

有個朋友入咗間伏公司，佢打嚟同我呻
我叫佢騎牛搵馬，呢個時勢，搵到工先走
點知佢鬧我，話同我傾計好negative
佢話一個有能力嘅人係咩時勢都搵到工
fine~~~

試過畀成大班frd排，我仲咩都唔知，走去同佢地有講有玩，後尾先知佢地一直覺得我太mean，所以決定用排我嘅方式去等我知道自己有問題，我個時仲寫哂卡同佢地一個一個咁道歉，但原來其實我只係得罪咗一個女仔，其他係跟風排我，畢業後就同佢地成班完全斷晒聯絡

吹水吹足廿鳩幾年，全世界都知佢老婆由細到大一直畀好多頂綠帽佢戴，但佢次次出到嚟都係將啲嘢倒轉嚟講，話自己好撚多女揀先少見佢老婆，每次一講就講足五六個鐘唔停口；成日吹水話自己搵好撚多錢，但出嚟冇次係佢埋單；當啲friend出事嘅時候，佢就淨係識得挖苦人，完全唔會用心聽人講半句嘢

平時做開佢樹窿日日搵我陪佢
有日見佢唔搵我就問候下
就回我一句關你咩事

「今年不停在亞洲區開《DUO巡迴演唱會》的陳奕迅，極少在港。不過，上周五晚上九時，Eason竟罕有現身，為「理文造紙」主席李運強二仔李文恩的婚宴唱歌助興。 」

「李運強、李黃惠娟、李衛少琦、李文俊（Raymond）、李文恩（Norman）、李文斌（Edmond）、李文慧（Marina）一家七人是香港賽馬會會員、馬主」

如果佢係男人 成件事一D問題都無喎 係咪你自己有非分之想咋？

LM

所以大家真係唔好撚借錢脾人唔係有撚排煩

Sor for 1999
姐係有咩要幫既都幫幫前度
但佢直接搵左個朋友 代替我 照顧佢

話唔鐘意我唔聽電話+唔肯同佢出去聯誼識人
但我不嬲電話跟身 + 講到明只要sms/whatsapp我一定即時睇到
佢堅持一定要打電話搵到我
PS：毒撚性格有缺憾好唔鐘意+好怕同人直接講野
就算識幾十年既朋友都係咁

你行文好似變咗另一個極端喎
Anyway,過得好最緊要

but唔算朋友
舊同事叫做平時圍埋有打下機
未反面之前一個月出黎食兩三次飯果d

細個俾朋友A非禮，嗰時唔識點處理，淨係識得搵朋友B講，千叮萬囑朋友B唔好同人講，點知朋友B轉頭就走咗去問朋友A係咪非禮我，嬲到我即刻block哂佢所有contact

有ar, 斷左10年左右，今年同中同傾計無啦啦講起又突然揾番佢講下近況lol...
都okay ge....

好好哇，10年前ge 事。現在媽媽成日ja ja 跳

溝我條女 錫爆佢仲扮晒野

傻鳩

慢慢無聯絡計唔計

因愛成恨

唉
其實依個世界上有好多依啲人
可能人地以前都係當攝下時間

其實有時都只係想呻出黎，都無預有人幫得到
只係想有個人陪下有個心靈上ge 支持

隔左成10年，好多野都放低左。雖然呢件事幾sad, 但讀書時期開心回憶都好多ge...

你都睇tvb 打和啦

有啲關係維持唔到就唔好勉強了

係，我個陣就係咁，會覺得成段關係好唔公平，憑咩你呻就得我呻就變情感垃圾桶
不過其實好快都放低左，以為自己唔會再揾佢，結果隔左10年左右，今年又約番出黎。。。。
始終都覺得佢係我中學個陣最重要ge 朋友，雖然個關係番唔到以前咁

最後咪又係變ex

黑警多OT錢唔代表會洗係隻狗乸身上

句無謂人係佢工人講唔係佢講架喎
咁都入佢數

咁我個水炮車朋友都話隻黑警冇比錢佢
係冇真金白銀咁比
但你睇佢身上啲野會知道唔多唔少都有提升左

太好喇 伯母jaja跳

佢係到你都咁講
你做左啲咩去維繫先
如果無 關咩人地發左事
可能都無覺得同你係兄弟

唔俾我有朋友 控制慾仲強過男朋友

好撚勵志

識左好耐
有一個朋友

我地大家互相知道對方一d秘密
係唔比得雙方女朋友知既
咁大家女朋友係到，我就會同佢講笑
「喂你...唔講啦」然後露出個陰濕既笑容，就係咁多
但佢就會將我個秘密爆左7成出黎
事後我屌佢，仲係到懶9係公平話一人一次

有次係車到，我覆緊個女同事whatsapp，公事
佢坐我後面，裝到我whatsapp
無撚啦啦係我後面問我
「xxx（同事個名）邊個黎架？」
我條女就坐隔離，又要同佢解釋返
我事後屌佢，佢話唔知
二十幾歲人，你咁講出黎咩用意真係心照，同邊個whatsapp關你9事咩
依單野嬲到仆街，因為太黑心

跟住叫佢幫手，哪怕係好緊要好正經既事，佢都係hea到仆街咁，例如個個做嘢，佢就未開始就好累好累要搵野食而點解我會叫佢幫手，係因為我叫曬圍內既朋友，唔叫佢佢會嬲

約食飯，約實左某日，到前一日提，就問聽日做咩、我聽日再覆，到左當日當刻，問佢到未，就一堆藉口話要tum女朋友依樣個樣

仲有好多 數唔曬

但我無同佢絕交，因為我一直都希望佢會有日醒覺到其實佢既朋友（唔止我）已經對佢付出左最大既包容去維繫依段咁長時間既友誼

有個讀書時未去到好frd既，出黎又介紹佢返pt 又成班frd約出黎預埋佢 果時佢都已經愛理不理 咁我算數當無識過 依家佢做保險 成日send 啲咩節日快樂黎 好撚虛偽

人地有錢佬咁忙

打電話cut 線，fb whatsapp 都block 晒，已經放棄聯絡。街上撞見都無野好講。

完全感受到你個所謂朋友幾咁濕鳩

個占有欲都好強...

睇嚟係啲恐怖情人性格

我上年同個識左7年既FD第一次去旅行
然後發現佢個人污糟到一個點(例如佢可以行完成日返到酒店唔落妝唔沖涼直接訓)
未去到會同佢絕交但我唔會再同佢去旅行

保險唔到唔信邪，有兩個Fd 屋企人中左鼻咽癌。一個係老婆，一個係爸爸......然後個Agent Fd比人屌9無提佢地買份更勁/加碼.....個Fd 心諗當sell 個陣要份保險看門口......到中招又嫌依樣嫌果樣.............

小學有個fd走嚟鬧我做乜屈佢撩鼻屎(我冇)
但當時自負佢唔信我廢事解釋就絕交算
點知由嗰陣開始俾人排擠
開始咗我悲慘自卑嘅前半生。。。

Frd 保單似熟賣熟話咩都包，
伏package 就包裝到咩都有，
拍曬心口話出事佢揹飛，
搏你唔睇條款就簽落去，

大學同學 叫佢朋友B啦 讀書個陣好鄉下 無咩港人
所以就算覺得佢人品有時唔係幾好 又成日搵我笨 我都仲同佢做朋友 我算數
佢出黎做左兩年野份份都做唔長
唔係俾同事杯到喊住唔做就係柒得滯俾人炒
咁佢話想做PR 試下係呢方面發展
我有朋友係一間中型PR firm到做 Senior Manager
Refer左佢去
返左幾個星期我Senior Manager 朋友話頂佢唔順 唔會俾佢過probation 仲同我講唔好意思 其實我都好唔好意思
朋友B 俾人炒左之後
打黎屌我介紹份閪工俾佢(原文直出 呢幾隻字我一世都記得)
我都無爆佢 仲安慰佢
之後我都唔敢再同佢咁交心
佢就一直打d萬靚蚊又無咩前途嘅文員工 一心搵人同佢結婚生仔

又過左兩三年 呢幾年我都因為一d原因一直單身 朋友都知原因(唔係開心嘅事) 朋友一般我唔提都唔會拎黎講
可能因為單身 又寄情工作 職都升得快d 叫做中層
一次大學同學gathering 朋友b宣布結婚
之後講
女人都係要嫁人先幸福
好似阿___咁（我）日日返工升左職 死供爛供自己買左層細價樓又點呀
咪又係自己一個住一個訓無人錫
之後係咁晒佢有我無嘅野 eg 求婚介子，同未婚夫旅行相

我其他朋友都靜晒
我就自己話唔舒服走左
佢婚禮我無去 佢唱我妒忌佢嫁得出

我好慶幸我其他大學朋友都企係我個邊
我自從無同朋友B 聯絡 我覺得世界美好左
其實垃圾朋友真係一個都唔需要

呢啲朋友真係好仆街
祝佢地全部以後冇晒朋友 自己一個孤獨過人世

好奇怪
身邊有幾個朋友都係由好FD
有一日再無搵大家 就再無搵大家了

真，個下呆撚咗，因為係佢主動搵我做佢朋友講心事行街買衫玩，痴撚線女人！所以我以後唔敢同女人做真心朋友

本身好老友
個fd出軌，唔止一次，搵我傾點算好
真心勸佢再咁樣做對方會傷心分手都唔出奇...
結果人地真係要分手，賴我烏鴉口唔支持佢地
後來仲要話只當我係好朋友，
暗示叫我唔好暗戀佢同拆散佢哋咁
之後我就冇再睬佢....
但呢個好似變左我心結咁

利申明明大家都係女+異性戀

仲係朋友嗰陣
條臭閪成日都約我陪佢周圍去飲酒食好嘢
然後聽佢呻嚟呻去都係嗰三幅屁
而佢呻嘅嘢根本就係自己犯賤攞嚟
我一向都好撚直
聽到唔耐煩就同佢講俾著俾我就咁咁咁

維持咗幾年後唔知講咗啲乜柒可能hurt到佢弱小心靈掛
佢突然冇再搵過我 仲開多個WhatsApp group
Group入面其他人私下搵我仲要扮冇事
仲好意思叫我去飲
嬲得滯block哂咁多個

仲好 反正條臭閪從來都係貪我會陪佢周圍飲飲食食
佢亦從來都冇以朋友角度為我付出過啲乜
而家唔使做阿四又慳返好多錢

其實就算幾frd都好
自己另一半都唔會搵人幫手睇住
當有人代替到你個作用 點解仲需要你

政見陣營一樣，但方向不一，絕交

你應該調轉講搞到你硬過砧板
可能有另一番風味

Wa diu...

曾經好好好好friend 。但哩一兩年開始當我水泡，俾人放飛機先揾我。如果我唔揾佢，我諗我哋下世都唔會見。我好珍惜同佢嘅友情，所以每次佢一揾翻我，我就會心軟

咁睇得起佢 幕後打雜咋 但係成日吹到自己個post幾咁重要冇咗佢唔得

Lm

可以用其他app睇

唔係話針對女人
但咁啱啲人與人之間嘅複雜嘢往往係佢哋身上發生嘅機會真係大啲

一個人同所有朋友絕交

叫個朋友慳錢唔好亂洗錢

喺個毒撚gp入面有個人媾到女
咁我地都燉兄弟開心啦佢脫毒成功
點知條仆街攬住女鋸和牛之後仲成日喺gp入面屈鳩人有女, 收埋咗條女朋友又唔講, 又屈鳩其他毒撚有女, 咩喺邊到邊到見到同女食飯乜乜乜
屌佢老味自己攬住條女之後仲要屈毒撚有女

打成大遍野，就為咗鬧你靜？？唔係卦？

我以前有依啲朋友／同學，大不了唔岩傾，少搵者

估唔到男仔都咁多麻煩嘅

試過遂個問 當面問 都唔答
後尾原來係信我當時男朋友作既故事 所以疏遠我
宜家諗返 覺得幾好 成長轉捩點

你講句：哇咁正，做咩唔叫埋我呀
都好撚過你一句嘔心丟過去啦，咁簡單道理都唔明？咁你事實係串串貢姐，講句咁嘅野就係想搞鳩人地心態，佢話返你有咩出奇呀

有啊 就係琴晚咋嘛 一路好重視呢個fd 有排一個msg佢已讀不回 就無再搵過我 我見到佢同fd post ig玩到好開心 忍唔住搵佢 都係無理我 我再搵 就比佢惡到鬧我話我有情飲水飽 只當佢樹窿 無重視佢 話我咁多年朋友都無多嗰係自己做人唔識分寸 融入唔到新環境 話我呢啲垃圾咪撚搞佢喎
但係咁耐以黎 佢自己有親唔開心 sd一大抽voice msg我都照聽 佢要人陪我嗰排基本上都會陪 真係可笑 朋友做到係咁 你有乜搵我做樹窿嗰下唔出聲 我第一次拍拖有唔開心同你講 就係志在當你樹窿
我係唔重視你嘅 就唔會嗰期你話想要乜 我要買嘅唔會諗到買埋你嗰份 你要人陪我唔會出黎
真係笑左 以前成日係人面前話你有幾好
咁多年你最叻都係反轉豬肚得啖屎
鍾意呢個人嗰期就乜柒都話包容
下一秒唔鍾意就成日笑鳩人
你呢種人我算係睇清

呢幾日我心情差到真係收埋自己一個喊 佢無打呢堆嘢之前 我一路諗緊係咪自己做錯乜

其實唔覺得有咩問題

其實可能無晒朋友，想搵下仲有咩人可以傾計

同你差唔多,但我個件無彈
不過好受氣

我仲以為幾個男仔嘈添
哈哈哈
我仲諗邊有男仔打千字文，特登話人靜！笑死

咁仲有冇ADD大家FB／IG呀？定真係完全冇搵？

我唔明白
點解咁容易比人洗腦
明明報紙／電視都有報導過！

點解你地一開波唔勸佢

可能一早救咗佢

我嗰時好sad 一下子無哂幾個死黨 但可能佢地由始至終都無當過我係朋友

後來我就學識咗同人保持一定距離
放多啲時間係自己身上
宜家同朋友嘅關係keep得幾好

人生成長必經之苦

呢d仆街真係見一獲打一獲
我有個係出去飲酒先見既朋友(我係一齊玩就當佢朋友，而且曾經一齊共過患難)
有次我飲完酒走先，佢又係背住我無啦啦叫我女朋友同我分手，我即時將佢拉黑晒

接受唔到個friend癲倒是非黑白

一齊外國讀書 佢成日刻意想融入當地人
啲人話咩佢就跟著話咩
人哋反Trump佢又話反Trump
Biden被宣布”贏”
佢就post ig story 恭喜
一時火起 屌鳩咗佢
自此無聯絡

呢個社會咩人都有，有啲人天生就係做仆街賤種，你無得罪過佢，佢都會撩你遇到呢啲反骨仔真係快手斷絕關係，仲仆街過唔理人嗰啲
利申：見識過

試個好幾次
但有次去完個旅行
突然自己疏遠
好似書都無讀完
到呢刻都唔知點解
問咗幾個人都唔明點解
索性唔理

借完我五百蚊冇還錢 之後冇搵過佢

同個fd熟左十年 認定對方係最好既朋友
上年我日日屌狗死全家
佢話我好黑暗好負面 話自己係中立
叫我改下 有乜事會支持我喎

咁就完左啦？ 個故仔呢

都係唔夾啦…結果大家都好憎大家

人大左思想唔同左，傾唔岩咪少嘢，到最後唔講嘢，咁算唔絕交

咁撚似個啲打工仔吹到自己幾重要
但升職永遠無佢份
之後做廿幾年 最後俾人炒埋

呢啲人邊勸到
又要蠢又要覺得自己天選之人

呢啲關係絕左交都唔覺得可惜啦

由佢搵笨柒嗰下開始就要unfd喇

乜工都好喇唔鍾意做至少都同人講句thank you咪算囉，大不了咪唔做，又冇迫佢去做

婚禮嗰part條撚樣都CLS

雖然你真係好天真好好人，但最終清醒都係件好事嚟嘅

朋友係咩黎
出賣, 搵著數, 水泡??

表咗白

廿年兄弟，揾親我就話無錢食飯
出親黎就問我借五佰、一千
最鍾意扮大佬，周圍認人做契細佬契妹
問我借錢就係為咗入係佢班契弟面前威
前前後後加埋都借左幾萬俾佢
一蚊都無追過佢還
最後一次叫我出黎食飯，帶埋成班契弟出黎黐餐，大排檔食撚咗我4千，明當我水魚，從此Block撚咗佢

要確定一個人係咪你好朋友就要問自己一句呢個人到底會唔會為你開心或者傷心

一個因為我離婚，佢同佢老婆企係我前妻果邊，所以無聯絡

另一個因為我係佢個做狗嘅親戚FB 俾嬲嬲，之後吵左大交，BLOCK 左我

兩個都好Fd, 識左十年以上，結婚仲做我兄弟

On9仔呀

我係覺得又唔係真係好大件事
Example: 佢周我去supermarket 搭單買野 可能10幾廿磅 次次都 “ 阿__你屋企寄咁多錢俾你你都唔會問返我嫁啦” “今日無帶錢” 之類
數目又唔會好大
後來覺得唔岩傾就算數唔hangout咁多 所以咁多年都好小話番佢/開佢拖
又有其他mutual friends 唔想搞杯葛小圈子咁小學雞
直到個次佢派貼話結婚 大家都忍無可忍
真係唔知佢做mud9
我好感恩我其他朋友安慰番我的

幾個朋友都係做狗，其中一個買左新車借俾我揸幾日都唔介意，而家全部無聯絡

有個朋友見撚親我出ig story有條仔既相十次有一半都留言問我幾時結婚啊幾時搵佢做伴娘啊
頭一兩次都由佢
次撚次都係到問問問激撚到我熄鳩埋個story留言
熄完仲要癲撚到突登whatsapp搵我
約我出街都冇咩野
一出到黎又問幾撚時結婚乜乜柒柒
關你撚事咩幾時結婚成撚日催催貢
我老母都冇你咁chur啦
咁恨睇人結婚咪自己搵條佬嫁撚左佢囉
以前都真係當佢真心朋友有咩都同佢講
依家怕撚左佢唔會再主動搵佢
講親啲咩都可以無撚啦啦問起你幾時結婚

基本上唔會同人講心事/難題就係怕出現人地唔想聽嘅情況
就算真係要傾都會搵翻有相似經歷/背景嘅人傾 起碼易啲有共鳴 對方都會知你up緊乜

有時真係怕人地唔想聽/聽唔明/悶親人

絕交都算但我想知原因

明明咩都冇發生過 感情一直好好
上年聖誕仲有講聖誕快樂
但到除夕 00:00我sd句新年快樂
已經單tick冇晒icon 狀態 上線時間
但問其他中同 佢地係睇到的

點解要無啦啦block咗我
之後我唯有email佢
到宜家都一直冇回覆

所謂中學情誼
脆弱到呢

無絕交不過無疾而終左
中學時候超frd，自從各自去左唔同大學，wtsapp group佢無再覆過，見到佢上一次睇msg係幾年前
成個group搞活動都好齊人除左佢，但係見佢ig又會曬佢同大學班人點點點
有次嬲得濟想踢佢出group，點知個group管理員係佢

從來都無朋友啵

追曬成個post睇下搵唔搵到自己

A B C+我一齊去旅行
要傾景點嘅時候
A就會話放心交比我就skip咗個話題
到真係去旅行嗰日
1-5日去唔同既cafe 為左打卡
到真係行景點 A話咁無聊 不如早d走
我就話不如分開行啦 B同c就無所謂
A：仲要靠你帶路
到有一日行商場喺一間舖頭企足一個鐘就係為咗兩個袋1516
我問A得未呀？揀個袋都要揀咁耐 爽手d啦
一係你再諗諗先 周圍都有分店

A開始黑面 話分開行囉 到我行左半個鐘都未揀好
我就話你既時間就係時間 之後就唔理ABC就行開左
C就做和事佬話一齊行
唔夠十分鐘B就話買完 join返我地？去緊退稅
真係火都黎 為左一個袋成村人係度等幾個鐘

之後仲有大大少少既導火線

有日A要買禮物（網上） 但又冇信用卡 叫我幫佢買 見有折扣code 就同A講幫佢慳返200蚊要請食飯 佢就開始同我呻窮 我就話好喇 唔使呻 一係就原價買 一係就請食飯 A：你係咪咁賤呀 之後瘋狂打黎特登唔聽電話 ，最後打黎鋪頭話 咁樣姐係無fd 做喇，唔使買喇

太好啦 終於甩難 終於唔使打黎第一句就問好忙咩做咩唔聽電話

讀書嘅時候有個同學
周不時同我呻佢啲莊務，又呻佢條仔
後來我有次講我roommate，半夜返嚟唔理我瞓緊覺都開光管
佢就話：人地正常hall life係咁（指半夜先返）
我真係

姓袁？

唔係
你都有朋友係咁喎睇嚟

去旅行真係好易嗌交

大學同科朋友
係ocamp同組所以好快熟絡
由yr1 都好地地 我都當左佢係最熟既朋友
點知到咗yr2 - yr3我gpa好過佢 佢就開始對我忽冷忽熱
當時冇諗太多 亦都冇諗過再擴闊社交圈子
佢生日同聖誕我都好用心準備禮物俾佢
手信我都認真諗
但相反 佢開始當我路人 見面都唔會同我打招呼
但係對住common friend佢會勁好笑容係咁傾偈
最賤格係特登開好多個wts group而入面冇我
成日同其他人細聲講大聲笑 我就戇鳩鳩咩都唔知
仲有好多杯葛我嘅事 下刪10000字

到左畢業旅行我都未清醒
成個旅程入邊 我完全係佢工人
唔係俾佢鬧就係幫佢做嘢
畢業旅行完咗就下定決心同佢絕交

當時做咁多嘢都係想俾佢感覺到我重視佢
亦都試過寫卡比佢想同佢deep talk
依家諗返都覺得自己戇鳩
佢可能一早都唔當我係朋友

佢話我太多大話

有條柒碩要我返咗工時間借間屋俾佢影嘢
話唔得仲要日lur 夜lur
煩到block 咗

你朋友有啲癲

點解會企前妻果邊？

放榜後，本身讀同一間u，佢自己走左去報另一間，無同我講過，我甚至係人哋口中先知「乜佢原來報左個間咩？」，然後就無wts搵過大家。
（本身中學好frd，日日一齊玩、食飯）

認真都有類似經歷：係平時懶係型咁開話題然後講起類似話題就扮dead air，基本都係有佢講冇人地講，最記得係某次project為咗join某個friend（純粹打機佢哋有嘢傾）就踢咗我出組。最記得係project最尾present果陣特登話唔好督人哋背脊，我做咗但係佢竟然反口，之後對鬧咗一場之後絕咗交。

仲有一個
我哋本身4個人好frd，其中一個人生日，一齊去篤波，佢自己話篤到好攰，想抖下，叫我哋玩先。
轉個頭無啦啦嬲，自己走左，我哋成班追出去，睇撚住佢紅燈衝出馬路，差啲比車撞死
第二日返到學校，佢叫我請佢食嘢，因為琴日係我激嬲佢我心諗我乜柒都無做過

同我好撚似
我依家直情hea覆唔撚想理佢

最討厭就係一啲認為係朋友之間需要知道既事
佢同我身邊人分享左
但無同我分享
唔止一次
所以我都算鳩數唔再理佢

大撚把呢啲
失左戀就蒲頭成日約你

警犬
踢撚左佢出gp

Nice ball ching
應該佢quit唔係你地quit
另起爐灶啦
幾蠢先信唔係黑警，dklm

Nice ball ching!!!

Same here
搵佢唔係唔搵佢又唔係
想唔搵佢但最後又係搵咗佢
好期待佢嘅回覆但永遠都只有藍tick

有啲人冇撚同理心

深同感受⋯⋯
我因為呢啲「朋友」懷疑係咪自己有問題/要佢地咁做人先至有朋友⋯⋯

我都預過呢種人
有異性冇人性
first priority 永遠留俾異性朋友

呢個真 好多時只要聽就得
但似乎唔係好多人識做聆聽者
所以最後有咩心事都唔想特別搵人傾了

你係咪覺得自己冇問題

拍拖之後唔見影，有野唔開心搵佢又話忙
約佢出街食飯又話唔得閒但其實留黎見男朋友
同佢講完之後都一樣，淨係同男朋友嗌交先搵返我
決定唔再擺上心，由佢

做乜講大話

原來佢個fd冇屌柒錯佢

到而家都耿耿於懷，

話說幾個fd約黎我屋企玩，best fd話完左有下場
約左其他fd去飲野飲通宵。
佢利用我瞞佢男朋友話係我屋企過夜，
最後原來係一早約左當日有份上黎我屋企既其中一個男仔約炮

覺得佢好恐怖

但事後卻不斷諗 到底係我保守定佢過份

出現了

頭一個月熱戀期係咁架啦
咁樣都有得嬲 痴撚線

提早一個月都約唔到
師兄唔識中文？

你既問題咪就係唔覺自己有問題囉
上黎想搵樹窿,分享完又唔俾人出意見,話你知我d乜撚野丫
真係R撚曬頭
對住D唔識既都咁既態度可想而知你平日會係點

咩都唔講人知但人地講兩句都比你屌
你唔好叫Eroica啦叫屌屌貢啦

都岩，有時唔能夠改變外在因素，如果想keep 住關係唯有改變自己心態
不過會唔會有機會佢係唔習慣/唔擅長用語言表達佢對你嘅關心因為有啲人都係諗唔到點覆，覆啲「冇事嘅」「OK 嘅」，可能已經盡咗力覆（呢個估計只係基於見到你提過佢都有做啲花心思嘅野，就諗會唔會係佢角度嘅付出，具體實踐會同你有唔同）

睇佢上連登屌人態度
比我都同佢絕交啦

做傳銷 立即斷

Ching 你係gay?

緊係佢有問題啦，利用朋友出軌咁撚賤

開group唯獨冇咗某一個人呢招
做得出既人
都係想拉瓏大隊企自己果邊
令全世界都慢慢杯你

所以想同你講句 絕得好啦

有原因都好啲 唔知咩事地疏遠左我唔理我以前覺得好可惜但都釋懷了

M記驚現On9仔

其實真係兄弟 邊有隔夜仇 揾返佢啦

唔係㗎 可能佢地冇咁諗過

Grad trip 前一日放我飛機，啲錢我俾撚曬，然後仲想問我拎refund

男ge英文名係咪E字頭

唔係，點解咁講？

Gay

有一個小一嘅fd 但小一之後我轉左校
跟住咁啱中學見返，一齊玩返玩左六年
其實呢六年我都當佢係我best fd，但係佢好似都唔當我係啲咩咁
到中六果陣已經好心灰意冷
同佢都已經變返做普通朋友

去到讀大學 覺得咁樣好可惜
咪約下佢出黎傾計 佢又約下我打機
一開始都好地地 但過多排佢就揾都唔會揾我
撩佢打機都唔睬我 咩事完全冇講

可能係佢覺得次次都係佢撩我打機掛…
好老實我唔係唔鐘意打機，只不過我覺得傾計enjoy啲啫

又可能佢係藍 之前都有聽過佢話投工聯會…
果下都心諗wtf
19年果陣我都會share下ig post
有一日諗住清理下自己ig嘅followers然後先發覺呢個fd一早unfollow左我

其實我到而家都唔知自己衰乜，不過真係算鳩數…可以做嘅我都做過，而佢咁多年都好似冇真係當我係好朋友。以前都覺得呢個fd好聰明，甚至乎有啲位真係會當左佢係model. 而家望返轉頭真係好on9. 大個左睇返，細個果陣唔識得尊重自己、欣賞自己嘅價值。其實呢個fd而家清醒啲咁諗返真係鳩鳩地

聽佢分享完自己嘢，我再講自己嘢，佢：我冇話想聽你講喎

睇呢個post先諗返起好多年前既事
大學果時中學朋友問我借錢落仔
其實我都唔係咁想借
好似幫兇咁但都無計都係借左比佢
因為唔幫無人幫到佢 亦都覺得係佢信任我先搵我幫佢
過左排佢還返錢比我同請我食飯
果餐埋單兩條友四五舊水咁上下
以當時大學生未出黎做野黎講可能係食貴左小小既
但好記得佢比完錢果下就比面色我睇比說話我聽
自此就唔撚想理佢
隨時間大家亦都無再聯絡過

但幾十年過去而家覺得好on9
中學果時真係幾fd過

條友仔吹水唔沬咀
又話自己做保險揾7皮一個月
又要有要求買架仔軚軨
但7 8千都話要諗
之後我冇嘢撈一段時間
話有筍工，跟佢做嘢，3皮一個月做打雜
問佢咩公司，做d咩就依依鵝鵝
話間撈好多嘢，車係其中一樣
又唔係賣車賣零件，淨係話做文件嘢
真係唔知可以做乜
我緊係撚化佢，話考慮吓，聽日先覆
最後緊無撚覆佢再冇聯絡

講多少少
佢條女先惡頂
有次食飯
又係佢自己帶女出嚟
兩條友又唔出聲
其餘4條友好似做小丑咁
根住唔知講乜好，開始講咸嘢懶好笑
我就同另一個fd 講，有陌生人係度唔好亂講嘢
事後聽返，條女覺得我咁講好唔尊重佢
真係咩人配d咩女

個fd搶咗另一個fd嘅藍buff 3年冇講過野

咁仆街既fd都有，朋友有女唔為你開心，仲要叫條女飛你，呢啲fd做hi bye fd都怕害左自己。

以為睇錯

呢個世界真係好多呢啲人

咩係藍buff

我估係打機LOL入面一隻怪...

小學中學同學
未絕交前會一齊食lunch同放學
F.3個年唔同班
有次上晝醒起唔記得帶下晝上堂嘅書
問佢借
佢俾咗幾句說話我聽
我就唔同佢借
跟住冷戰幾日
最後到F.6都無再講過野

唔認同 好多時要睇咩事變成敵人

要保持理性咁去聽 一係就唔好回應就得

係

俾人無辜unfrd一定好委屈

其實男仔都會 試諗吓個fd無啦啦因為啲咁撚on9嘅嘢嬲你 你都覺得佢on9啦 都唔撚想理佢啦

0/10

可能係你份人問題，我有個fd比我地逐漸疏遠緊，係不自覺地，冇人特登拎佢出嚟講大家都feel到佢on9嗰隻 情況差唔多，可能因為人問題，做啲嘢好on9，例如成日想暗讚自己嗰啲啊，又過份自信，以為自己好撚型其實好撚柒嗰啲，講啲嘢好離地之類 。

傻閪 你冇朋友就係因為咁 仲講到自己冇問題咁

你個fd咁覆你又幾好笑

個case同樓主差唔多
首先我同佢係異性
但我本身都對fd好好
會覺得對人好,人自然對返你好
所以都會係人地個邊出發先
初頭都係正常傾下計
間唔中食下飯咁嘅
之後發現越揾越少
你揾佢就1日覆1次
仲要係揾籍口唔係答你問題
最後發現連ig story close fd都無埋
多樣證據都暗示緊條女有仔溝
所以當班異性fd 係condom

btw,唔係做兵呀,食飯個d都係aa
間唔中聚下舊,希望可以keep住段關係

條友做左傳銷俾佢呃撚左5千幾蚊屌佢老母

我覺得明知人哋好緊張個秘密仲偏要講「喂你...唔講啦」嚇人，咁樣係咪好好笑，覺得自己好幽默？

你「陰濕」就得，人哋「陰濕」番你就唔得？
人哋開你whatapps對方個名一樣唔好笑架，都係以為「搞下笑」架嘛，我諗佢都估唔到係女朋友面前開女同事名你會咁緊張，正如你講「喂你...唔講啦」都估唔到人哋會緊張姐

你仆街3成，佢仆街7成回應番你，你比較有道德super~

放隻狗乸張車頭相上黎，等大家欣賞下

係咪康寶萊啲friend

之前有個朋友偽黃 之前以為佢去大學幫手 點知係翻去交功課定唔知攞野走 去到仲要打卡 諗住呢條友終於肯做少少野 點知係其他人口中知佢去到幾分鐘即刻走左

我知道內向男諗乜
以為溝到女就三生有幸，錯過以後會搵唔番
條女就算點都自己呃自己
以為做駝鳥，咩都扮唔知就無死，就一直可以維持宜家嘅生活

希望你嘅離開令佢識醒啦

乜都可以上網買，去旅行專登去shopping真係浪費時間又on9

大家鍾意既野唔同啦，家母都好鍾意去日本濕平但係屋企人唔會因為咁反面

偉 係度嗎

無同你分享 之後由其他人口中聽番黎
真係好sad佢地仲會以為你地咁frd實會知
真心當佢係好朋友
但佢連求婚都無親口同我講
我都係睇佢ig post先知
好似我同普通hi bye friend都一樣心淡

美食節少少逼嗰時摸咗好多次手
我已經係咁縮
可能嗰時我辭咗職 (N年前既事唔太記得)
之後無再交流過

爆佢大鑊啦
咁撚賤

無必要為其他人刻意改變自己啦
呢個世界咁多人 你serve得幾多個

我都問自己呢個問題
打俾佢，留言，短信
Facebook搵過唔見佢
去到某個位，又會問自己
我咁樣會唔會好似響度死lur?
令人誤會我想黐佢金穅咪仲衰
始終佢今時唔同往日
我唔係因為錢搵佢
但可能佢身邊好多咁嘅人

既然係咁，
我係咪做到某個位置就放棄比較好
我寧可無咗呢個兄弟
都唔想佢以為個兄弟為黐佢咩好處
一路響度死纏爛打

佢係忙
聽聞佢大陸有生意，經常要去歐洲開會
響香港果少少時間多應酬
凡人同CEO，唔知點繼續做朋友
想搵機會食個拉麵
響海皮飲罐啤酒
都未必再啱佢口味啦………

唔知，當你冇興趣就唔會去了解

多數冇乜好處但總唔會有壞處
除咗真係好憎咁絕交好正常

敷衍下
佢都知我冇乜興趣就唔再講了

玩lol 我用sup 食左我個fd 隻兵 然後佢鬧我 之後絕交

佢點解會咁講？「乜佢有當我係朋友咩」

我就係唔知 所以先o 左嘴 所以我決定以後都唔會做呢啲好人

我覺得可能係我同學同條友咁啱提到「朋友」，佢又唔想借，所以就咁講

關咩事

你樣衰又窮

初中識落十幾年，我同佢都係女
體型上佢係肥壯，我係瘦弱過輕
平時都係約開齋食飯傾偈，冇乜大問題
點知去旅行就見真章，老奉乜都要人就、當人妹仔咁

我自己同過唔同朋友去旅行，亦去過好多交流團都冇任何問題
佢就淨係同過男友去旅行+被男友縱到不得了
例如自己買完d野重就叫我拎、共用既野要我拎哂、出入要我幫佢開門、落幾日雨唔肯買遮 拎人哋民宿啲遮仲要整爛哂etc
開頭我冇所謂全部都係小事咪就哂佢幫哂佢

直至搭車成車勁靜又隔開好遠坐，咁我咪自己休息吓睇吓電話，點知落車佢就發哂脾氣話我唔理佢乜乜柒柒想人當佢公主咁氹我就攤開講返成年人去旅行有自理能力係基本，至少唔應該態度老奉，佢就話返轉頭唔就佢唔幫佢叫自私

攤開傾完佢就變本加厲
佢叫我行埋佢度睇地圖，我一行到埋去就閘把傘落嚟撞我個頭
出入啲門扮開畀我我行到一半突然放手夾落我個身度
講緊係我頭幾日都有遮埋佢/自己都唔遮讓佢遮，又有幫佢推門拉門等佢過
點解可以咁痴線

Ps.返到香港就疏遠，冇耐亦得知佢同男朋友分埋手

就算聽完覺得好煩都要照傾,照應佢
後答先知,原來佢係群發...........
我另一個FD收到一模一樣既內容

肥婆

雙重標準
口講朋友 問佢拎少少野 唔係錢 都好似搵佢笨咁
仲要講到自己啱
女黎既

咁第一件事 我有唔啱啊 所以我以後都無再同佢玩ed嘢

至於whatsapp 名個件事 加埋d表情語氣之類 就好明白佢做緊d乜 好難形容

慣咗

有一種玩法
係扮緊張扮急嚟搞笑
就係明知人哋已經知道都照扮
有冇可能佢根本估唔到女朋友原來唔知女同事個名
又或者估唔到女同事個名會令到女朋友咁緊張呀

有個踢波識既，有一日話有急事問我借錢
咁我借俾佢啦。借果陣又話好感激我又盛，又話一有錢即刻還
點知過左半年都無聲氣。到我追佢還錢，佢好撚悔氣咁話：得啦，得啦
得左成10年都無左件事

btw，條友取左個支那人

其實就好少事嘈交
後來我買左支紅酒諗住同佢和解點知佢當尻我透明
之後咪由尻得佢

一來佢個人本身都少少浮誇，要面要威要充大頭

但真心從來無諗過佢為咗喺啲同事、朋友、兄弟面前死撐，會碌卡碌到幾十萬卡數

佢破產前嗰一年，我仲喺英國讀緊書，亦因為咁，佢臨破產前周圍問人借錢嗰陣我先避過一劫。

出軌已經賤
同同一班朋友出軌更賤
利用埋好朋友黎做cover up係賤中之賤

你有做錯到
你有你嘅選擇，佢有佢嘅選擇
作為朋友你當初雪中送炭已經做盡
大家道不再同，分開簡單

好奇怪 佢自己去玩做乜要send俾你
但又唔係叫你去喎
要post嘅叫佢post返ig啦

聽負能量係會好悶但係朋友又有乜所謂
只係有d嬲佢雙重標準, 佢唔開心就日日搵我放負, 到我唔開心就話我日日放負好幼稚

無醒，重係咁恩愛
是但啦
就算佢無識到條女，我諗佢既性格都唔會撐手足
無識到條女既話，可能會因為我而做黃絲
但隨波逐流唔係出自真心果隻囉

我反而有撚鳩過佢
既然你為左隻狗女All in晒所有人際關係咁滯
咁你就唔好散啦，回返本先好呀

的確是但啦
你已經做多咗太多，要幫都幫哂，問心無愧

佢之後好彩嘅話都可以做成世港豬嘅，咪博下政府唔會當藍狗condom囉
唔好彩咪就係俾狗bitch飛，之後人際又失女又失咁有信心呀啦

如果你的朋友係女既姐係你沉船
如果係仔既就

其實呢張相最早出處係邊到

由中一玩到大學畢業出黎做野既一大班朋友，因為我同ex不和平分手，個個都企係ex果邊，咁就無哂

以前會一齊踢波拍住上，通宵打fifa，無聊打俾對方又可以９up 成粒鐘，見證住大家成長，話絕就絕

如果佢整體同我相處冇其他問題
我都會體諒嘅

明白有啲人可能會怕悶

我嗰啲大多唔肯聽, 就算聽都邊做其他野（我冇意中發現）

你個DESCRIPTION！

我即刻聯想到我識嘅幾個人

我估佢都係世界仔嗰款！

係真唔係 以為最小3/4 年
咁有自信

次次識親女都打我毒針
見我成功會妒忌 見我失敗會好開心咁踩我兩腳
識左佢幾年 忍佢忍到攰 直接人間蒸發

三年幾面都唔見
真係筆友咩

其實真係冇得咁強求人地
你可能覺得我咁講好pk
呢個係我過左一年後悟出黎既
係外國佢自己都要面對好多自己既問題，生活環境又完全唔同。老實講，唔係逼到埋身本地生活既香港人都唔會有乜運動啦

佢後尾轉左去第二個圈子 之後又喺嗰度搞排擠 bully人哋
好彩最後人哋察覺到 排擠返佢

大個咗都係咁，不過可能有三個人唔清楚佢係咩人而同佢keep到

“雖然佢講得無錯”

李運強

可能衰0/15/3 ？

好得人驚嘅人

希望唔會做佢同事／下屬／呀頭

免得比人背後插幾刀都知

因為

原因好簡單

有條友打機揾我 一時唔記得係邊個 話自己做狗冇朋友 完場即刻檢舉叫佢做食屎狗再黑名單

有個朋友男仔頭look 成日同男仔稱兄道弟
但成日講淫野 根本姣婆底扮晒嘢

本身我地班朋友得我同佢2個女仔加4個男仔
後來俾我知道左條臭西成日講我壞話
話返我姣周圍溝仔 但我嗰陣仲係a0
因為我個外形girly d就屈我

開頭都唔信佢講我壞話 直到有好多人叫我小心佢
我先傷心咁接受現實 其實我對你咁好
一直都想問你點解要咁對我

最後我同另外4個男仔講我唔想再同佢同場
嗰4條仔話返我小氣 唔信佢會咁做

成班朋友放棄晒
如果你地其中一個人睇到哩段
同姓許嗰條女講 我後悔人生有過你哩個朋友

絕左交好x耐，呢世做得最啱就係同條友絕交。

識左好多年，嗰陣唔識諗一直比佢騎住。佢有情緒病，仲會挾持埋大家情緒。

一定要大家將佢放第一位 唔係就發脾氣
（但佢唔會將大家放返第一位）

對佢好，佢唔會記得的。發脾氣講嘅嘢，好似成把刀插死你咁。就係之前太天真太傻，先冇絕交。

冇左佢，我生活輕鬆左。

我以前都會死纏爛打 我連自己錯咩都唔知 但要低聲下氣求佢地原諒我 後來忍唔住放手

有時候 錯嘅唔係你 但人地都可以唔鍾意你 留返少少尊嚴比自己 唔好作賤自己

放多啲時間充實自己 陪下屋企人 自己同親人先係呢個世界陪你最耐嘅人

想同各位傷心人做個分享
對自己好d，無論係做朋友定拍拖，你自己都唔愛/專重自己，人地更加唔會咁對你
當然唔係叫你極端地自私
未有朋友/情人嗰陣裝備下自己，培養下興趣品味，做個有故事/有趣嘅人
俾d空間大家，關係先會健康

好撚似我既經歷

我鑽1

真到仆街 ching
唔放手連樽鹽都冇
冇謂死纏爛打

大排檔借尿遁啦

我都好憎呢種人
成日sell自己好玩得 好男仔頭 之後就喺到挨挨笨笨
抽吓啲男仔水又俾啲男仔抽吓水咁

咁不和平入面你都應該做咗啲好撚仆街嘅嘢喎

先唔講我可能有幾仆街，拍拖兩個人既事，關局外人撚事咩

好多野睇表面既話，好容易話一個人錯哂，但我拍拖唔係中意咩都公開，好多心理層面唔會人人理解到，而當有矛頭拍向我，我仲要逐樣逐樣解釋先肯信既話，我都心灰意冷啦，大佬你地道德判官咩我心諗你地都on9

十對情侶有九對分手都係難睇架啦，有幾可公平分手又再見亦是朋友，聽片面之詞既話我實係一個大仆街添

你班朋友同你個ex係咪common friend先？如果係嘅就無嘢好講，一定要靠邊站。

同埋今次救精你唔好喺朋友圈入面搵食（雖然我知好難控制）

咁一定係性格好差

條女都幾弱智 咁都肯就條仔
下次條仔都可以同條女講 你唔講你戶口密碼俾我 係因為有第二個男人俾錢你使
佢鍾意點ff都得㗎啦

1.
中學畢業同3個當時fd到爆嘅中同（下稱甲乙丙）去台灣旅行，喺最後一兩日甲乙去咗買氣槍，但買完又要諗埋點拆同運嚟香港，因為噉樣都晒咗唔少時間喺搵方法度，同埋買槍嗰度又唔幫佢哋整。有日我同丙仲喺酒店等佢哋等咗成幾個鐘俾佢哋出去搵方法

喺最後一晚，甲乙終於搵到個地方拆槍，拆完返去嘅途中甲冇撚啦啦攞咗把槍出嚟望仲要跌咗個零件

噉大家都幫佢搵啦然後得叫甲不如放把槍落背囊先廢輸佢再唔見同方便搵嘢，之後甲屌我靜同搵咗先

返到酒店之後講返件事，甲乙覺得我啲諗法、語氣、對待有問題而圍剿我，仲話咩我噉樣做人出到去唔撚掂喎

嗰陣覺得我就算有唔啱都好都唔撚係我錯晒呀？但嗰度又唔同夠佢哋屌呢個係一個導火線。

返到香港之後有次玩war game，團入面有條友（甲朋友）出名口臭同地圖炮，嗰陣講緊邊個俾訂金，突然條友叫我俾，我心諗點解要我俾然後就講咗出聲，然後條友就起鋼：我覺得你都真心on9，怕人走數咩？（屌你老鼠爛臭閪你唔撚俾？）之後甲幫埋佢口叫我唔使噉串，然後甲話佢俾（噉甲又真係有俾到）

之後我都開始心淡然後冇聯絡，之後del埋甲fb同ig。

2.
同兩個朋友去旅行，同其中一個因為時間、習慣、理論、啖氣問題發生咗唔少爭執，返到香港直接無視佢。

曾經想試吓放低同佢fd返但都係覺得尷尬同冇咗以前嘅feel，然後都冇特別再搵佢。之後佢去咗外國留學，上年返咗嚟一陣。嗰陣仲諗住呢世都fd唔返但見返佢大家都傾返偈，同以前一樣。

之後有再約返出嚟聚，聚聚吓講返以前嘅嘢然後大家都有講返以前嘅不足同道歉，到而家又變返以前噉fd，我諗係呢個po入面少數正能量故事

3.
呢件事有兩個人：A同B，A係女；B係男。A有男友，典型處女座，煩到閪，成日喺ig放負。有次佢喺fb share埋啲閪感情po，我玩吓腸留言然後無撚啦啦俾佢屌（似係因為感情唔開心定唔知唔想我玩膠啦），經過呢件事之後對佢嘅印象負分；另外嗰個B就似啱A但又做唔到啲咩。我同佢哋喺舊登嘅一個興趣po度識，今年都識咗成6年。

我有時會同B係wts同ig上面傾吓計咁，喺兩年前左右得知B喺外國working holiday返嚟香港，我問佢返嚟之後肯唔肯見吓面，佢話肯再加句‘睇你地’，我就以為佢想見埋大家，然後就話問吓佢哋先（其實我原本係諗住同佢hehe聚吓咁），跟住佢就話淨搵A。之後我問A，噉佢都肯出嚟嘅，然後就定咗一晚聚。

去到當日，原本啲野都定好晒，B就話A唔想去（A係冇同我講），我就問如果兩個人嘅話仲繼唔繼續，佢就話算，下次先。

跟住我就話下次嘅話A可能都會廢事同埋問埋佢係咪有A佢先會出席咁，之後藍剔咗我。

之後都嬲鳩佢哋噉樣同嬲自己對佢哋太上心，然後一直都冇同佢哋聯絡，去到呢一年del埋佢哋嘅ig同fb，大快人心

聽講A最近結婚（老公不是B，B有冇考慮做呀牛），呀A老公，我真係恭喜你呀，聚埋啲噉嘅閪女人，祝你有個美滿幸福生活

朋友、識到嘅人真係過客，有時仲會搞鳩你，對自己同屋企人好啲好過

你保守
呢個世界係冇專一㗎
多情係人性嚟
情感唔係生意冇得強行去抑壓意志

保守還保守
借朋友過橋就係唔應該

點愛自己同人地點對你冇乜關係
只不過未去到傷害你咁解
但唔等於你愛你自己 令自己好
就令到對方愛你

人係會變心㗎
你點好法 佢地可以有唔同理由疏離你

重點係唔好覺得一個人就係冇價值
唔需要依賴其他人
要秉持自我 做個有性格嘅人

咁扑嘢真係出聲呀嗎 下次介紹酒店畀佢地就算

有次踢波大家分開2隊，之後有下明明角球 佢話唔係 之後我照開，完左場波之後再冇講過野

同佢FD左5年
5年都用同一個方法相處
出事前一星期仲同佢游水

跟住有一晚好話我亂叫佢花名比人聽到
係msn話我，之後就係咁數我之前做過d咩，話我成日亂講野之類，但5年都係咁
咁你又忍到5年既

絕交之後係同班，一粒字我都冇再同佢講過，咁中六佢又好active咁搞班會活動，自然我就唔會去，搞到同佢fd 果d我都同佢地疏遠埋

你朋友係理文班主咁把炮

仲有李文斌
我唔撚叫李文斌

佢係咪本身同你條仔有路

你做狗

朋友面對衝突個陣，我住會唔掩飾自己情感既人，有屎柯有屁放，然後問佢啲野，佢用「唔知道，唔清楚啊/ 如果早知點點點 我會點點點」原因推卸晒啲責任。

為左自己利益關係，可以連傷人既話都照講，明明一件錯既事，兩邊都做錯過野，我承認左，另外一個so called 朋友就推三推四，務求自己清白。我接受唔到，同時覺得識佢咁耐，十幾年，一件濕鳩事睇清佢份人。

然後即日刪走晒佢所有聯絡方法，佢仲post ig暗地屌鳩我轉頭。叻女囉，推完責任拍拍屁股扮可憐。

Ps 糖尿病真係上天比你最大既折磨

識左7,8年 反工同老細督我背脊 我冇出過聲
第二有次食飯話我未比番錢佢同fd唱我話我呃佢錢 屌為左呃你一餐飯錢要咁？ 之前我請佢食飯又唔見佢咁講😊

話說識咗十年嘅朋友
由中三開始識
有一日佢問我得唔得閒
佢話有一日要借我apple id 可能要買iphone12 pro max
我問點解 佢就話唔得閒去拎 所以要用我ac買
之後直到佢打嚟 買咗要即刻去拎
我就問究竟有咩咁急到咁
佢死都唔講 淨係叫我去拎
我原本都好懷疑 但基於朋友既情義 同埋喺email都見到invoice 所以就因應佢要求去拎
好啦 我拎完就即刻去畀返佢 咁順便食晏就飯
我再追問 佢先話佢女朋友識個大陸人
可以幫佢整到75折 問佢咩方法又唔講
叫佢證明又證明唔到 咁最基本對話有啦掛
點知呢一樣嘢都證明唔到
淨係一味話冇問題 合法
大佬你唔係啩 咁多私隱不特止 呢樣野係咪正當都係問題 你仲要拎我較飛？
自此之後都唔係好想理佢
佢仲要問我下次幾時去拎
而家就算生日都唔想揾佢 （已經過咗）
完全唔知咩叫尊重